房署人員迫人致死

標題誇大成份，只想幫人講句公道說話！
只係唔排除，有間接影響。

房署人員強迫外判

房署疑逼外判工入康美樓

(已逝

我都係佢下屬

係佢抽籤之前，佢係打電話問過全部人「有冇人自願去」，冇人自願。佢先再報比D高層，但係高層D指示係「冇人自願去，咁你唔識安排一個人去？」

所以，佢先抽籤。

仲有，佢自己都有份去架，佢亦都講過如果現場D保護唔掂，佢自己都唔會比同事上樓。而事實上，張雨衣圖跟本唔係當時上樓D人既保護裝備，係有人借題發揮，當時係有提供合規格保護，同埋TMS係冇需要上確診單位工作

係佢唔批AL假前，佢知道，曾經有唔止一位，比WS2更高級既人，因為被指派左要去但唔想去，同高層申請AL，但D垃圾高層唔批，話「有事就一早請，唔係安排好曬後先請」

所以，用相同邏輯下，佢唔批WS2 AL

當然，佢公關唔係好。問心嗰句，佢有得揀咩？高層落柯打，佢係做曬向下發言，統籌，向上交代。上面比壓力佢要佢交人，下面嘈佢，佢係夾心餅最最最中間嗰層。最好笑係，當出左事之後，高層立即搬龍門，話下面指引唔清晰，大大隻死貓送左比下面嗰一位呀屌

佢真係一個好人，幫下面flight左好多野，佢會用盡努力去幫大家。佢係同下屬企埋同一陣線，呢一樣野，本人未見過有任何一位房屋署啊SIR，可以及得上佢

人都走左(希望唔係真)，唔排除佢因為呢單野，sad左好耐，去散心先會出意外⋯⋯

網絡欺凌係可以死人，請大家好自為之，跟本就係大家都唔清楚來龍去脈就係到審判人，你地有乜資格去話人地？

Po人地出黎講個人，希望你會內疚！

推
我認識死者
好人一個
Rest in peace

R.A.P

咩事死 唔見有既

高層只會識推d 政策落去

等前線死

Wfc, 自己唔罷工，怪邊個

Blame the victim

該團結嘅時候無團結到就唔好扮自己victim啦

為房署呢啲垃圾部門而失去自己，係十萬個不值得

I

大家請認清楚，出問題嘅地方，係房署嘅制度

未死呀

制度當然係有問題，但上頭叫你去死你都去，係可以預見有咩結果

即係高層先係最仆街
一定要將依班人公開表揚下

連登仔身外無一物，得個keyboard，呢啲時候梗係講風涼話

話人唔罷工果幾個最on9，醫護罷工果時你咪又係縮埋個頭

其實話人無做嘢果啲應該出黎開個記者會幫大家！用連登名義，我相信無人敢怪你。

呢個悲劇，唔應該得事主一個承受，佢背後嘅邪惡集團先係元凶

其實唔只房署其他政府部門 同埋NGO 個啲呀 都係咁 啲高層全撚部都係垃圾 唔撚會處理

RIP

房處

無錯，最大個問題，係建制到，依家房署想將個人咩左個鑊就當無事？大家唔係咁好人放過真正嘅原凶下麻

個ACW

佢比人網絡欺凌成點

靜曬

冇人敢入嚟

未confirm